確診老人院71歲婆婆 曾赴警署報失身份證

做得好

銀髪報失師

篇新聞錯喎，點會61個員工 19個長者？

* 19個工作人員？

71歲手足

廢老終於有貢獻

廢你老尾

so9sad

婆婆手足

元朗國狗屋?

銀髮手足

係咪俾黑警傳染

銀髮族

識做

去嘛国慶聚會先嘛

手足

我都估佢多數藍。

咁咪好 TK

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

一開始我睇咗做去警署報失身

61個院友 19員工？

三萬賤畜死清光 thx

唔好再打飛機了

除非支廢變種啫
否則支廢對狗隻都無乜殺傷力

大家用念力希望佢變種好過 !

好人一世平安

手足啊啊啊

勇武阿婆

我未睇新聞，但閣下係咪小朋友，
係咪唔知老人院24小時營業，員工多數分3更時間工作

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

阿婆好波

銀髮族手足

仆街有上連登嘅銀髮手足

呀婆